[強吻]香港女記者同外國女記者分別 港女真係正臭雞

港女記者同外國女記者分別 港女真係正臭雞

巴西一名31歲的體育記者迪爾特里（Bruna Dealtry），日前在一場球賽賽後進行直播訪問時，突然被一名在場的男性球迷強吻。之後迪爾特里仍鎮定地進行直播，事後她將該段視頻發上臉書，憤怒寫下「我是一個記者，我是一個女人，我應該得到尊重」，該文引發網友熱議，也引來其他女記者的響應，她們製作了一個1分鐘的影片，紀錄記者們在攝影機前遭到性騷擾的事件。

根據《每日郵報》報導，迪爾特里在3月14日於臉書上傳一則視頻，影片可見她在某場直播訪問中，突然被一名赤裸上身的男性球迷強吻，雖然她看似鎮定繼續進行訪問，但心裡不甘受辱，因此上網發文。

迪爾特里在文內寫下自己對於身為記者一職感到驕傲，她不介意與粉絲同歡、泡啤酒浴，或被粉絲不小心踩到腳，然而如今卻在沒有她的允許之下，被陌生男子公然性騷擾，「今天，我親身體驗到不少女性在球場、地鐵甚至在街上行走時感受到的無力感」，她認為該男子無視她對自身職業的重視。

迪爾特里寫下「那位無理的騷擾者，應該為他所做的事感到羞愧。我是一名足球記者，我也是一名女性，我理應得到尊重」，該事件引發網友討論，更引來許多女記者撻伐該男子的作為，52名女記者決定起身反抗，她們製作了1分鐘的影片，影片內紀錄記者在攝影機前被騷擾的事件，貼上主題標籤「#deixaelatrabalhar」，在葡萄牙文中意即「讓她做自己的工作」（#LetHerDoHerJob）。

許多網友留言聲援迪爾特里，「這個舉動實在令人厭惡」、「這個男人不懂尊重」，有人讚賞迪爾特里在令人作嘔的騷擾後依然專業的繼續訪問。該事件促使巴西體育部和國家婦女政策秘書處發起反性騷運動，鼓勵女性運動員們說出自己在體育行業中受到的騷擾。

望下兩張圖既男人差幾遠先啦

港女愛洋腸是常識吧

試吓換成碧咸同C7

啲水流到去銅鑼灣避風塘

外國女記者個幕就等於
香港女記者俾個油頭毒撚錫一樣反應
但香港個個好彩俾個靚仔洋腸錫

下面嗰件真心唔掂囉
重有啤酒肚

靚仔=文化差異
柒頭=性騷擾

崇洋港女個閪=

都被你看透

Sources?
依幾句係有香港老婆嘅白人寫？